★超現實假設】如果港樓突然跌至$100/呎，會令香港會發生乜嘢災難/好事？

ifc 排至沙頭角？

大量支那富豪自殺

咪傻啦
邊個會賣

u

樣樣都冇假設，執曬d學校算了吧

打緊仗，導彈周圍射，到時真係搵鬼要，個個賣資產走難啦

以前戰爭都好多plan

有d根本冇可能發生的事情，都會plan定先

無乜分别

化學戰係香港發生，2/3人口死左，到時大量空置樓，排公屋即日上到，到時搵鬼要

真 而老貓☆瞓街更係必定發生

突如奇來大地震，一半港樓震散，死亡人數500萬，應該低過100一呎

你係咪掉轉左,有事發生左先跌到100/呎?

大亞灣核爆

嚟緊下半年一定會大冧市，由星期五起步，再由人權法加持

lm

人工一個月一蚊

如果100/尺 一係打第三次世界大戰打到來香港 一係核爆 咁你諗下抵唔抵買lo